本應 伴著晚空孤單一個走

竟可 有你挽手四面環遊

事實上 白日夢裹都想得出缺口

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel